中國係唔係想「嫖娼去刑事化」嚟挽救經濟

似係想喺巴蜀利亞淪陷區試試

但會唔會好似地攤經濟噉，一個禮拜玩鳩完

涉及嘅高官利益集團太大

開大技都冇撚用啦, 邊個敢屌病雞

冇嘢了

促進国內消費啫
都仲係賺唔到外匯

東莞化

光復東莞

國家公認四川囡囡最正…

有肺炎，平都唔屌啦

定期驗身攞正牌真係有得做，仲可以增加稅收。

人人睇法唔同
有人喜好湖南 東北 江浙
你呢

唔駛刑事，直接罰款，變相搶錢

幼稚園同小學危險了

同時我亦都支持男性身體自主

換個名叫性治療師，即刻變專業人仕。

諗起呢個

德國/荷蘭

嘩好撚癲
有無多啲info 睇吓佢哋嘅罪行

江浙最正

叫吳越